連燈指標:"會大跌" 是咪買入信號出現?

新手想問

係，今日好all in啦